點睇男朋友話要屌爆你

每次同佢做，佢都話好爽，仲話要射爆我同埋想屌爆我聽到小妹下面都濕濕地

歡迎大家討論下

屎忽窿濕濕地

夜啦 早d訓na

每次聽到男朋友咁講都會即刻扯

屌我係絲黎架

早啲瞓啦，因住💩眼嗰括約肌漏💩水

每次佢講完之後我都會叫佢插得入啲，然後佢就hold住，之後就射到成個閪都係精聽日又同佢玩下先

都話我係絲黎架

教你中文，你呢啲叫孌童

我唔係變童囉
利申：我22歲，我條仔25歲

無圖你慢能慢自己吹

你呢啲女基佬咪叫孌童

樓主好噁心

首先我唔係基佬，第二我對小朋友冇興趣，完

我唔撚會自爆架

學下中文先，零號叫孌童，攪細路叫戀童，所以你係孌童

你估下你下個男朋友知道你曾經想俾ex瘋狂中出會有咩感受

pin this

佢地咪一樣照屌

一聞就知成個閪都係精味
正過去叫雞

係人地啲精